有無人同我一齊歌頌天水圍既偉大，劣評屯門既垃圾城市？

讓我們一齊歌頌天水圍既偉大，屯門正一垃圾城市！

天水圍係no 1中既no 1，屯門請收皮

歌頌天水圍大都會區

天水圍is no 1 都會區

屯元天都是垃圾
不用分得那麼細

同意，正常人點會住屯元天

除左美麗景湖居，其他不了

你係咪有撚病？
咁都好開post

天水圍塞爆人口就最叻然後就沒有然後了

嘉湖打手

天水圍 過幾年吞拼埋屯門

我就係鐘意開post !

天水圍最好吞埋屯門佢

證明天水圍好多精神病患者

金水圍呀

無！ 屯門就真係多精神病患者，佢地個邊連教會都多精神病患者，反而天水圍新市鎮少勁多，個個都超好。

耶穌又會祝福天水圍，反而咒屯門區不得好死咁，令屯門教會都比天水圍差勁多。

見到樓主思覺失調又唔睇醫生，真係替佢父母難過

你住屯門區包你三個月後你都患上精神病！

唔信搬入黎屯門區試下？

好快你都會思覺失調。

相反天水圍新市鎮能有效解決精神病患者問題，綠化空間極大，將成個格局都提升到好高既水平

天水圍真係超級好架！！

我呼籲大部份人快d住天水圍。

我認真，搬哂班精神病患者入天水圍堅work